If "clone" depuis git, il faut installer Eloquent avec composer. 

1. Changer les donnes du fichier conf/config.ini pour nos donnes 
2. Commenter ou decommenter les functions dans index.php selon l'exercise qu'on veut voir.
